馬鞍山雙屍案，兩位死者原來都係。。

男女死者均任職IT工作，已到談婚論嫁階段，惟突然發生巨變導致命案，有待警方抽絲剝繭進行調查。

又死兩隻it狗

RIP